Netfilx投影

到底依家仲有冇咩方法可以將Netflix係電話投影到其他裝置

好快會有人入黎屌鳩你唔出黎遊行留係屋企睇netflix

二點先出去仲有兩個鐘